［An/IOS ］智障女神獻上祝福

官網

攻略網（暫定）

TG GROUP：
先pm ：QAQ_ORZ
link後補

洗唔洗首抽？

要，開服送1ssr抽+10連

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

ios 出左啦咩 搵唔到嘅?

準備岀

其實會唔會考慮用個正經既名再出post?

認同

有post喇喎

為美好的世界獻上祝福！FD（01）艾莉絲祝福香港人